我昨天6.55 買左7200，我宜家好辛苦！！好絕望呀！！！！

收市得返6.42

可唔可以升返d 呀

開完會就咁

建議你即刻轉曬啲錢落7500

已經蝕緊啦

而家止蝕仲黎得切

Help！！

成晚訓唔到呀

蝕緊

IFC排隊啦

驚西 星期一升一陣就跌

7500

死啦

你有7500 ？

燈完隻3175又黎隻7200
成個香港俾人攪彎晒喇

買7500平手

樓主高手黎？
開親呢d po都贏
想跟

買左幾多

其實買7200 等到佢經濟好番 係咪一定升

應該一手

幾多都係輸架啦

跟你ok?

星期一升番一千點

帽事嘅 開完會就升

盧總都係專心返工算啦 就快到星期一啦

想跟

反手啦...禮拜一連彈都唔會彈...至少跌1300點

其實香港變成一國一制
無可能再有人入來玩
要玩一早入咗A股
沽期指啦

正路都走資。。。。國安法一過。。。錢無得走

我咩都唔識！亂買架炸！我玩完架啦

好撚驚呀 比返d$我！我唔玩啦

沽期指

7200係贏輸都2倍？

我想贏$呀

唔好亂買呀！！會輸架！！

教下我 輸左2萬之前買3175

正股輸左幾皮

窮撚！！！

想跟你大哥
係咪一贏輸2倍
想買

過埋聽日又要返工做對沖

我要resign架啦

大家點睇星期一7500

儲水爐

就黎冇飯食

戇鳩都知買7500

你傻左?

點算呀 我見跌咁多，忍唔住買左

呢2日有錢賺好走啦
香港個市末見底

今次跌市夾咗好多好友, 可能你預八九月先會返家鄉

都唔知有冇得升

貢耐

我哋個個都有7500
係得你一個揸7200

思捷同利豐都跌左好多，做唔唔瞓身？

咪扮野 星期一低過你個數 入小小玩下
但係咪贏輸2倍？

升未贏，跌未輸

建議即轉返7500

我夠知 係咪2倍

我輸緊啦！！

差不多

幾時走想問？
星期一底過6.55我入手玩下

唉 你講到我贏緊錢咁！幾時返家鄉好過啦

屌 你開親po 都升 就知你有料啦

想問如果我買左6.55 1000股
咁係咪跌到洛3.275 會輸哂？

HSI 25000 你咪贏

我夠知 都唔係問呢樣

Thx 高手黎😂

我聽日就輸錢

唔好再買喇！買咗成日發癲

聽日買多少好

今日遊行兩三下就俾人搞定，聽日應該爆升

想問買左幾多？
同點睇油價🤣

每跌500點溝一次, 我就唔信跌穿第一隻腳

我咩都唔識！亂買架！

買了多少

唔講啦上得返25000 先講啦
聽日又跌架啦

唔信

Weekend Ig 去到-380

仲敢買升
星期三星期四都大機會暴跌

死得啦

升D就唔得 起碼要升2000點

止蝕？

我唔想呀！！救命呀！！

個市實升, 使咩驚.

唔想諗

扮咩 一定升

信你

等6$ 跟樓主機

無左香港關係法，你$4跟機都仲得

1 手驚閪

週末ig 穿左22500

會唔會呀

準備變下一隻3175
暫時比3175買入高峰期貴一蚊左右

仆街啦好驚今晚訓唔著

聽日升硬 入唔入到 你估我

點會升呀

你3175放哂未

放晒啦

又收$🤫

唔可以隔夜
原理同加一變110%再九折110*90%=99%差唔多
升跌都一成，但最終少咗1%

姐係要玩即日？
但即日要千升千跌先有得贏

又跌

要完架啦

反手7500/近熊啦
仲係度磨

走左？

走晒未

未

未呀

28 號 見真章

咁我入唔入好

Why

開始升

斯指結算+ 兩會開完

姐係而家入可放到28？ 定28先入好

買左幾多盧總

自己諗

唉

跟你小小先

走同我講ok?

買左？

Yes trust u

跌少左都返唔到家鄉

升了！

早知6.3幾入...

買得1000股

聽日會升嗎

負升千點

好 哈哈

.................. 升幾多先比到手續費......

手續費60$

無事了，收市升

打算升多少放？

我7.9買

等升番家鄉？

買咗二千 咪由佢

2000股？

二千蚊

............

點解3175 你可以買咁多..........
1000 股 升1000 點都係贏幾百.....

樓主今日升返哂啦 升左0.06

有排都未返家鄉

個時無知

完啦

點解？

我姐

咩事

返工返到人生完左

你玩下股票 好快就唔洗做啦盧總

升返少少

升冇晒人既

放未

樓主賺好多喎

樓主目標價多少

屌, 見人反CUP贏錢自己無份仲慘過自己輸錢

樓主呢🤣

反cup贏左7200呀
不過d 7500走唔甩 平手離場

.....

放？

買得唔多未放下

好 大哥🤣🤣

U jump I jump

亂Up 架炸

試下 你目標價多少

冇

哇樓主愈賺愈有

又係要返工

賺4%左右 我建議你今日放 今日入定7500 後日先放7500

點解聽日睇跌

恐拋

一早知星期四 100%過

知道都會恐拋 有班大陸人唔知ga

短炒好機會

仲有無好辛苦好絕望既股

呀

有無tg 盧總 想同你交流下

平手啦屌

完

去返工台
巴打仲讀緊書？

做緊野了 不過窮

升多少少

哇樓主又羸

跌140 點，人生要完啦

我7.08呀

唔駛驚啦
中央實托市!

貢高

又跌了 走未🤣🤣

走啦，冇水啦呀爺

？ 如何 盧總

想走了 琴日應該要走😂😂

走

你走未
跟你

走左未呀即係 我而家好痛苦呀

升咗啦

好痛苦我都

你好低買

走了

你又買左

走曬未？

破腳穿頭呀
要走好走啦
聽日3/400點當生菜

果D輸到傾家蕩產全部都係想撈底出事

賭大細， 今日贏左下次一樣會輸返

買實股好過啦

入完我而家好驚呀 聽日千跌啦 救命呀

咁肯定？

比人昆左貨

聽日千升

Haha會唔會

好似又跌

絕望死啦

Pk 升左
早放左

賺少少放左佢囉 今日最後都會跌

跌返

Gg

再入貨？

有面神出黎燈wo